人生冇意義了

早晨 人生冇意義啦唉

唔開心

點解？

你又冇？

冇意義了

冇得解

幾時有過

一向冇